有冇人覺得「強劍」幾好睇

除左結局on9
視帝祥既戲份真係好好睇好感人

龜

套野啲配角都好正
霹靂少

根本當年嘅古裝rpg都好正
蛋劍 封神榜 天子尋龍

天子尋龍

近年套寒山潛龍點睇

好似係呢套之後 tvb就冇再拍過武俠劇

點會呀

低B仔 can cool 仔

Kai笨呢 帶森仔

Mytvsuper 有

結局大暴走

莫文尉 為You Cry

大唐雙龍傳

大笨呢 大森仔

呢套係咪羅貫峰來引弓

羅貫峰係大唐...
呢套係天外有天 用自己抵擋劍尖

咁龜波氣功係咪呢套

天外有天 用自己抵擋劍尖都係大唐

係喎亂左tim
應該係 活著之日未能卻步

龜波氣功

應該係 低b仔

千里傳音

成堆新細明體